# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-09 03:37-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/flavors/2014/templates/index.html:68
#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:76
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:77
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:77
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:77
#: src/flavors/cambridgefy21/templates/index.html:75
#: src/flavors/cambridgefy22/templates/index.html:75
#: src/flavors/cambridgefy23/templates/index.html:75
#: src/flavors/cambridgefy24/templates/index.html:73
#: src/flavors/cambridgefy25/templates/index.html:74
#: src/flavors/cambridgefy26/templates/index.html:74
#: src/flavors/defaultflavor/templates/index.html:52
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:62
msgid "Powered by"
msgstr "供电"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:55
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:55
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:55
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:55
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:49
msgid "Culture and Community Facilities"
msgstr "文化及社区设施"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:56
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:56
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:56
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:56
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:50
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:57
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:57
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:57
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:57
#: src/flavors/cambridgefy21/templates/index.html:55
#: src/flavors/cambridgefy22/templates/index.html:55
#: src/flavors/cambridgefy23/templates/index.html:55
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:51
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:58
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:58
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:58
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:58
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:52
msgid "Parks and Recreation"
msgstr "公园和娱乐"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:59
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:59
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:59
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:59
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:53
msgid "Public Health and Safety"
msgstr "公共卫生与安全"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:60
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:60
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:60
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:60
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:54
msgid "Streets and Sidewalks"
msgstr "街道和人行道"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:104
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:105
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:105
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:105
#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:12
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:90
msgid "Approximate location:"
msgstr "大致位置："

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:113
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:114
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:114
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:114
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:99
msgid ""
"<h5>Thanks!</h5> <p>The following questions are <strong>optional</strong> "
"and will help us to assess whether these maps are reaching the full "
"diversity of our community:"
msgstr "<h5>谢谢！</h5><p>以下问题是<strong>可选的</strong>，并将帮助我们评估这些地图是否涵盖了我们社区的所有多样性：</p>"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:114
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:115
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:115
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:115
msgid ""
"Note: City staff will review idea categories and make any revisions as "
"needed."
msgstr "注意：市政府工作人员将审查想法类别并根据需要做出修改。"

#: src/flavors/cambridge/templates/index.html:116
#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:117
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:117
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:117
#: src/flavors/pblb/templates/index.html:102
msgid "Your Race/Ethnicity:"
msgstr "您的种族/民族："

#: src/flavors/cambridgefy18/templates/index.html:61
#: src/flavors/cambridgefy19/templates/index.html:61
#: src/flavors/cambridgefy20/templates/index.html:61
msgid "Transportation"
msgstr "运输"

#: src/flavors/cambridgefy21/templates/index.html:56
#: src/flavors/cambridgefy22/templates/index.html:56
#: src/flavors/cambridgefy23/templates/index.html:56
msgid "Street Smarts"
msgstr "实用智慧"

#: src/flavors/cambridgefy21/templates/index.html:57
#: src/flavors/cambridgefy22/templates/index.html:57
#: src/flavors/cambridgefy23/templates/index.html:57
msgid "Community Resources"
msgstr "社区资源"

#: src/flavors/cambridgefy21/templates/index.html:58
#: src/flavors/cambridgefy22/templates/index.html:58
#: src/flavors/cambridgefy23/templates/index.html:58
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:14
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:39
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:132
msgid "Facilities, Parks & Recreation"
msgstr "设施、公园和娱乐"

#: src/flavors/cambridgefy21/templates/index.html:59
#: src/flavors/cambridgefy22/templates/index.html:59
#: src/flavors/cambridgefy23/templates/index.html:59
msgid "Youth"
msgstr "青年"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:6
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:7
msgid "City of Cambridge Participatory Budgeting"
msgstr "Cambridge 市参与式预算"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:8
msgid "Participatory Budgeting for Cambridge, MA"
msgstr "马萨诸塞州 Cambridge 市的参与式预算"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:9
msgid "How would YOU spend $1M?"
msgstr "您会如何花掉 100 万美元？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:10
msgid "Enter an address..."
msgstr "输入地址..."

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:11
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:36
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:129
msgid "Arts & Culture"
msgstr "艺术与文化"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:12
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:37
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:130
msgid "Community Resources & Education"
msgstr "社区资源与教育"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:13
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:38
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:131
msgid "Environment & Sustainability"
msgstr "环境与可持续发展"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:15
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:40
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:133
msgid "Transportation, Streets & Sidewalks"
msgstr "交通、街道和人行道"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:16
msgid "idea"
msgstr "想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:17
msgid "ideas"
msgstr "想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:18
#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:16
msgid "Submit an idea"
msgstr "提交想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:19
msgid "Show Ideas as a list"
msgstr "以列表形式显示想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:20
msgid "Show on a map"
msgstr "在地图上显示"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:21
#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:14
msgid "Describe your idea"
msgstr "描述您的想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:22
msgid "suggested"
msgstr "已提交建议"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:23
msgid ""
"Ideas must be for <strong>capital</strong> projects – Please see the "
"guidelines here"
msgstr "想法必须用于<strong>资本</strong>项目 - 请参阅此处的指南"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:24
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:115
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:126
msgid "Someone"
msgstr "某人"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:25
msgid "Share my idea"
msgstr "分享我的想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:26
msgid "Multiple locations throughout the city"
msgstr "全市多个位置"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:27
#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:15
msgid "Drag the map to a location for your idea."
msgstr "将地图拖到您的想法所在的位置。"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:28
msgid "Is your idea for a specific location or the entire city?"
msgstr "您的想法是针对特定位置还是整个城市？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:29
msgid "A specific location"
msgstr "特定位置"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:30
msgid "City-wide"
msgstr "全市范围"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:31
msgid "Title of your idea?"
msgstr "您的想法的标题？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:32
msgid "Idea Title..."
msgstr "想法标题..."

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:33
#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-detail.html:2
msgid "What is your idea, and how does it improve Cambridge?"
msgstr "您的想法是什么？它如何改善 Cambridge？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:34
msgid ""
"What need does your idea address? Who does your idea benefit? Please "
"describe specific and relevant details about your idea."
msgstr "您的想法解决了哪些需求？您的想法对谁有益？请描述有关您的想法的具体和相关细节。"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:35
msgid "Pick a category for your idea"
msgstr "为您的想法选择一个类别"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:41
msgid "Your Name (required, will be shown on the map)"
msgstr "您的姓名（必填，将显示在地图上）"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:42
msgid "Your Email (optional, will NOT be shown on the map)"
msgstr "您的电子邮件（可选，不会显示在地图上）"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:43
msgid "Your Phone Number (optional, will NOT be shown on the map)"
msgstr "您的电话号码（可选，不会显示在地图上）"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:44
msgid ""
"How did you hear about participatory budgeting (please choose all that "
"apply...)?"
msgstr "您是如何知道关于 Participatory Budgeting（参与式预算）的信息（请选择所有适用项...）？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:45
msgid "City Council member"
msgstr "市议员"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:46
msgid "City website"
msgstr "Cambridge 市网站"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:47
msgid "City social media account"
msgstr "城市社交媒体账户"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:48
msgid "Community group"
msgstr "社区团体"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:49
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:50
msgid "Event"
msgstr "活动"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:51
msgid "Newspaper/TV/radio"
msgstr "报纸/电视/广播"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:52
msgid "PB Advertising (Resident mailing/flyer/lawn sign, etc.)"
msgstr "PB 广告（居民邮寄/传单/草坪标志等）"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:53
msgid "School / Youth center"
msgstr "学校/青少年中心"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:54
msgid "Word of mouth"
msgstr "口传"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:55
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:88
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:99
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:110
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:56
msgid ""
"Have you completed this personal information survey already in this "
"participatory budgeting cycle?"
msgstr "您是否已在本次 Participatory Budgeting（参与式预算）周期中完成了个人信息调查？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:57
msgid "Yes ✅"
msgstr "是的✅"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:58
msgid "No ❌"
msgstr "没有❌"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:59
msgid "Not sure 🤷"
msgstr "不确定🤷"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:60
msgid ""
"Have you submitted an idea, voted, or volunteered in any of the previous "
"Cambridge PB cycles?"
msgstr "您是否在之前的任何 Cambridge PB 周期中提交过想法、投票过、或者当过志愿者？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:61
msgid "No I haven't"
msgstr "没有"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:62
msgid "Yes I have"
msgstr "是的，我有"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:63
msgid "I am not sure"
msgstr "我不确定"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:64
msgid ""
"In the past 12 months, have you worked with other people in your "
"neighborhood to fix a problem or improve a condition in your community, not "
"including work you may have done related to participatory budgeting?"
msgstr "在过去的 12 个月内，您是否曾与邻居的其他人合作解决问题或改善社区状况，不包括您可能做过的与 Participatory Budgeting（参与式预算）相关的工作？"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:65
msgid "Yes, I have done that"
msgstr "有的，我曾经这么做"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:66
msgid "No, I have not done that"
msgstr "不，我没有这么做"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:67
msgid "Prefer not to answer/unsure"
msgstr "不想回答/不确定"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:68
msgid "Please select your neighborhood community in Cambridge"
msgstr "请选择您在 Cambridge 的邻里社区"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:69
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:72
msgid "Please choose..."
msgstr "请选择..."

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:70
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:81
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:89
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:100
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:111
msgid "Prefer not to answer"
msgstr "选择不回答"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:71
msgid "Your age"
msgstr "您的年龄"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:73
msgid "Under 18"
msgstr "18 岁以下"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:74
msgid "18 to 24"
msgstr "18 至 24 岁"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:75
msgid "25 to 34"
msgstr "25 至 34 岁"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:76
msgid "35 to 44"
msgstr "35 至 44 岁"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:77
msgid "45 to 54"
msgstr "45 至 54 岁"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:78
msgid "55 to 64"
msgstr "55 至 64 岁"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:79
msgid "65 to 74"
msgstr "65 至 74 岁"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:80
msgid "75 and over"
msgstr "75 岁及以上"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:82
msgid "Your gender"
msgstr "您的性别"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:83
msgid "Cisgender Female/woman"
msgstr "顺性别 女性/女人"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:84
msgid "Cisgender Male/man"
msgstr "顺性别 男性/男人"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:85
msgid "Nonbinary/gender non-confirming"
msgstr "非二元性别/非常规性别"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:86
msgid "Transgender Female"
msgstr "跨性别女性"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:87
msgid "Transgender Male"
msgstr "跨性别男性"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:90
msgid "Your preferred language"
msgstr "您的首选语言"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:91
msgid "English"
msgstr "英语"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:92
msgid "Amharic"
msgstr "阿姆哈拉语"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:93
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:94
msgid "Bangla"
msgstr "孟加拉语"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:95
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:96
msgid "Haitian Creole"
msgstr "海地克里奥尔语"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:97
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:98
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:101
msgid "Your Race/Ethnicity"
msgstr "您的种族/民族"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:102
msgid "Asian/East Indian"
msgstr "亚裔/东印度人"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:103
msgid "Black or African American"
msgstr "黑人或非裔美国人"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:104
msgid "Hawaiian or Pacific Islander"
msgstr "夏威夷人或太平洋岛民"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:105
msgid "Hispanic, Latinx"
msgstr "西班牙裔、拉丁裔"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:106
msgid "Middle Eastern/North African"
msgstr "中东/北非"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:107
msgid "Native American, Alaskan"
msgstr "阿拉斯加美洲原住民"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:108
msgid "White, Caucasian"
msgstr "白种人"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:109
msgid "Multi-racial, multi-ethnic background"
msgstr "多种族、多族裔背景"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:112
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:113
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:114
msgid "commented on"
msgstr "评论到"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:116
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:117
msgid "Leave a Comment"
msgstr "发表评论"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:118
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:119
#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:120
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:121
msgid "Your Name"
msgstr "您的名字"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:122
msgid "Support This!"
msgstr "支持这个！"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:123
msgid "support"
msgstr "支持"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:124
msgid "supports"
msgstr "支持"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:125
msgid "supported"
msgstr "已支持"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:127
msgid "Cambridge PB Home"
msgstr "Cambridge PB 主页"

#: src/flavors/cambridgefy26/_config.translations.py:128
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/activity-list-item.html:1
msgid ""
"<strong>{{ target.submitter_name }}</strong> {{action}} a <span "
"class=\"place-type\">{{place.place_type_label}}</span> idea"
msgstr "<strong>{{ target.submitter_name }}</strong>{{action}} 一个<span class=\"place-type\">{{place.place_type_label}}</span>想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/activity-list-item.html:2
msgid ""
"<strong>{{ target.submitter_name }}</strong> {{action}} an <span "
"class=\"place-type\">{{place.place_type_label}}</span> idea"
msgstr "<strong>{{ target.submitter_name }}</strong>{{action}} 一个<span class=\"place-type\">{{place.place_type_label}}</span>想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/activity-list-item.html:3
msgid ""
"A new <span class=\"place-type\">{{ place_type_label }} idea </span>from "
"<strong>{{ source }}</strong> named <span class=\"place-name\">{{ name }}</"
"span>"
msgstr "有一个来自 <strong>{{ source }}</strong>的 <span class=\"place-type\">{{ place_type_label }} 想法</span>，命名为 <span class=\"place-name\">{{ name }}</span>"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/auth-nav.html:1
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/auth-nav.html:2
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/auth-nav.html:3
msgid ""
"Signed in as</span> <span class=\"current-user\">{{ current_user \"name\" }}"
msgstr "以当前用户身份{{ current_user \"name\" }} 登录"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/form-field.html:1
#: src/sa_web/jstemplates/form-field-label.html:1
msgid "optional"
msgstr "可选"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:1
msgid "Get More Involved"
msgstr "更积极参与"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:2
msgid ""
"Helping to spread the word about PB to make sure that people in all corners "
"of Cambridge know about this initiative and can participate"
msgstr "帮助传播有关 PB 的信息，以确保 Cambridge 各个角落的人们都知道这一倡议并能够参与"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:3
msgid "Helping with the voting process in March"
msgstr "协助三月份的投票过程"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:4
msgid ""
"If you would like to volunteer to help out with the PB process in any way, "
"please feel free to sign up <a href=\"http://cambridgema.nationbuilder.com/"
"volunteer\">here</a>"
msgstr "如果您愿意以任何方式自愿协助 PB 流程，请随时<a href=\"http://cambridgema.nationbuilder.com/volunteer\">在此处</a>注册"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:5
msgid "Providing translation services for meetings or outreach materials"
msgstr "为会议或外展材料提供翻译服务"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:6
msgid "Submitting ideas in December"
msgstr "12 月提交想法"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:7
msgid ""
"There are many opportunities to get involved with the PB process, including:"
msgstr "参与 PB 过程的机会有很多，包括："

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/involved.html:8
msgid "Volunteering to serve as a Budget Delegate in January and February"
msgstr "自愿担任一月和二月的预算代表"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:1
msgid ""
"<strong>For more information on Participatory Budgeting (including on how to "
"volunteer)</strong>,\n"
"  please visit <a href=\"http://pb.cambridgema.gov\" "
"target=\"_blank\">http://pb.cambridgema.gov</a> or contact\n"
"  the City&apos;s Budget Office at <a href=\"mailto:pb@cambridgema."
"gov\">pb@cambridgema.gov</a> or\n"
"  <a href=\"tel:(617) 349-4270\">(617) 349-4270.</a>"
msgstr "<strong>有关 Participatory Budgeting（参与式预算）的更多信息（包括如何成为志愿者）</strong> ，\n 请访问 <a href=\"http://pb.cambridgema.gov\" target=\"_blank\">http://pb.cambridgema.gov</a> 或联系\n 市预算办公室，邮箱为 <a href=\"mailto:pb@cambridgema.gov\">pb@cambridgema.gov</a> ，电话为\n <a href=\"tel:(617) 349-4270\">(617) 349-4270。</a>"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:5
msgid "And many others!"
msgstr "还有更多！"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:6
msgid ""
"Explore ideas from others in the community using the “List All Ideas” tab on "
"the upper right of the page\n"
"    or directly through the map."
msgstr "使用页面右上角的“列出所有想法”选项卡或直接通过地图探索社区中其他人的想法。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:8
msgid "Home Essentials for Newly Housed Residents"
msgstr "新居居民的居家必需品"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:9
msgid ""
"If you have an idea for a project to improve Cambridge, please share it on "
"the map!"
msgstr "如果您有改进 Cambridge 的项目想法，请在地图上分享！"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:10
msgid ""
"PB is a democratic process that gives Cambridge community members the power "
"to <strong>decide how to spend $1,000,000</strong> of the City&apos;s FY26 "
"Budget."
msgstr "PB 是一个民主程序，赋予 Cambridge 社区成员权力，<strong>决定如何使用该市 FY26 预算中的 100 万美元</strong>。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:11
msgid "Participatory Budgeting (PB) in Cambridge"
msgstr "Cambridge 的 Participatory Budgeting (PB)（参与式预算）"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:12
msgid "Pollinator gardens"
msgstr "Pollinator gardens（传粉者花园）"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:13
msgid "STEAM Upgrades for Youth Centers"
msgstr "青少年中心的 STEAM 升级"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:14
msgid "Shaded seating areas on hot streets"
msgstr "炎热街道上的阴凉座位区"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:15
msgid "Sign up to stay informed about Participatory Budgeting in Cambridge!"
msgstr "注册即可了解 Cambridge 的 Participatory Budgeting（参与式预算）最新动态！"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:17
msgid ""
"The City of Cambridge launched the 11<sup>th</sup> Cycle of PB and collected "
"ideas from the community\n"
"    about how to spend $1 million on projects to improve Cambridge. On the "
"map, you can find all the submitted\n"
"    ideas for PB11. From October 2024 through January 2025, volunteer PB "
"Delegates will research all submitted\n"
"    project ideas and develop the final proposals for the PB ballot. In "
"March, 2025, all Cambridge residents age\n"
"    12 and older, regardless of citizenship status, will be eligible to vote "
"for their favorite projects and\n"
"    decide how to spend $1 million of the City&apos;s Budget."
msgstr "Cambridge 市启动了<sup>第</sup>11 轮 PB，并向社区征集了\n关于如何花费 100 万美元用于改善 Cambridge 的项目的想法。在地图上，您可以找到所有已提交的\n PB11 想法。从 2024 年 10 月到 2025 年 1 月，志愿者 PB 代表将研究所有已提交的\n项目想法，并制定 PB 投票的最终提案。2025 年 3 月，所有 12 岁及以上的 Cambridge 居民\n，无论公民身份如何，都有资格投票选出他们最喜欢的项目，并\n决定如何使用该市 100 万美元的预算。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/pages/overview.html:23
msgid "Winning projects from past PB cycles include:"
msgstr "以往 PB 周期的获奖项目包括："

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-detail.html:1
msgid "View On Map"
msgstr "查看地图"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-detail.html:3
msgid "suggested this city-wide {{place_type_label location_type }} idea."
msgstr "建议了这一全市范围的{{place_type_label location_type }}想法。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-detail.html:4
msgid ""
"suggested this {{place_type_label location_type }} idea near {{>location-"
"string .}}."
msgstr "建议了这一靠近{{place_type_label location_type }}的{{>location-string .}}想法。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:1
msgid ""
"<strong>Please tell us a little more about yourself to\n"
"            help us assess whether we are reaching the full diversity of "
"our\n"
"            community. This survey is optional.</strong> If you\n"
"            submit more than one idea, please only complete the survey\n"
"            once."
msgstr "<strong>请告诉我们更多关于您自己的信息，\n以帮助我们评估我们是否达到了\n我们社区的全面多样性。此调查是可选的。</strong>如果您\n提交了多个想法，请仅完成一次\n调查。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:6
msgid ""
"After idea collection closes, volunteer residents will\n"
"            work from October to February to research, assess, and "
"prioritize\n"
"            PB project ideas to determine which proposals will appear on "
"the\n"
"            final ballot in March for a public vote. <a\n"
"            href=\"http://pb.cambridgema.gov/volunteer2\" "
"target=\"_blank\">Click\n"
"            here to volunteer to be a PB Delegate!</a>"
msgstr "创意想法收集结束后，志愿者居民将\n从 10 月到 2 月期间研究、评估和确定\n PB 项目创意想法的优先顺序，以确定哪些提案将出现在\n 3 月份的最终投票中，以供公众投票。 <a\nhref=\"http://pb.cambridgema.gov/volunteer2\" target=\"_blank\">单击\n此处自愿成为 PB 代表！</a>"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:13
msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:16
msgid ""
"It looks like you didn't set your location yet. Please drag the map to a "
"location for your idea."
msgstr "您似乎尚未设置您的位置。请将地图拖到您的想法所在的位置。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:17
msgid "Optional Survey"
msgstr "可选调查"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:18
msgid ""
"PB funding of $1,000,000 can be used to support\n"
"              projects that benefit the public and are located within the "
"City\n"
"              of Cambridge. For more information about what kind of "
"projects\n"
"              are eligible for PB, please review the\n"
"              <a href=\"https://pb.cambridgema.gov/faqs\"\n"
"              title=\"City of Cambridge Participatory Budgeting FAQ\"\n"
"              target=\"_blank\">guidelines here</a>."
msgstr "100 万美元的 PB 资金可用于支持\n 位于 Cambridge 市内、惠及公众的\n项目。有关哪些类型的项目\n 符合 PB 资格的更多信息，请查看\n<a href=\"https://pb.cambridgema.gov/faqs\"\ntitle=\" Cambridge 市 Participatory Budgeting（参与式预算）常见问题解答\"\ntarget=\"_blank\">此处的</a> 指南。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:25
msgid "Please tell us how we can contact you about your idea."
msgstr "请告诉我们如何就您的想法与您联系。"

#: src/flavors/cambridgefy26/jstemplates/place-form.html:26
msgid "Project Location"
msgstr "项目位置"

#: src/flavors/cambridgefy26/templates/index.html:6
msgid "CITY OF CAMBRIDGE <br>PARTICIPATORY BUDGETING"
msgstr "CAMBRIDGE 市<br>PARTICIPATORY BUDGETING（参与式预算）"

#: src/flavors/pblb/templates/index.html:100
msgid ""
"Note: Council district staff will review idea categories and make any "
"revisions as needed."
msgstr "注意：议会区工作人员将审查想法类别并根据需要做出修改。"

#: src/sa_web/jstemplates/form-field-file.html:1
msgid "Sorry, your browser doesn't support file uploads."
msgstr "抱歉，您的浏览器不支持文件上传。"

#: src/sa_web/jstemplates/place-detail-promotion-bar.html:1
msgid "Recommend on Facebook"
msgstr "在 Facebook 上推荐"

#: src/sa_web/jstemplates/place-detail-promotion-bar.html:2
msgid "Tweet This"
msgstr "发推文"

#: src/sa_web/jstemplates/place-list.html:1
msgid "Most Recent"
msgstr "最近"

#: src/sa_web/jstemplates/place-list.html:2
msgid "Most {{ support_label_plural }}"
msgstr "最多{{ support_label_plural }}"

#: src/sa_web/jstemplates/place-list.html:3
msgid "Most {{ survey_label_plural }}"
msgstr "最多{{ survey_label_plural }}"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:1
msgid ""
"<span class=\"visibility-icon invisible-icon\">👁</span>\n"
"      This {{ place_config.response_name }} is <strong>only visible to "
"moderators</strong>."
msgstr "<span class=\"visibility-icon invisible-icon\">👁</span> \n 这个{{ place_config.response_name }} <strong>只有版主可见</strong>。"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:3
msgid ""
"<span class=\"visibility-icon visible-icon\">👁</span>\n"
"      This {{ place_config.response_name }} is <strong>visible to everyone</"
"strong>."
msgstr "<span class=\"visibility-icon visible-icon\">👁</span> \n 这个{{ place_config.response_name }} <strong>每个人都可看见</strong>。"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:5
msgid "Make {{ place_config.response_name }} hidden"
msgstr "使{{ place_config.response_name }} 隐藏"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:6
msgid "Make {{ place_config.response_name }} visible"
msgstr "使{{ place_config.response_name }} 可见"

#: src/sa_web/jstemplates/place-survey-response.html:1
msgid "Thanks for participating!"
msgstr "感谢您的参与！"

#: src/sa_web/templates/base.html:96
msgid ""
"We can't connect to the server at the moment. Hang tight while we re-"
"establish communication."
msgstr "我们目前无法连接到服务器。请稍等，我们正在重新建立通信。"

#: src/sa_web/templates/base.html:102
msgid "Close"
msgstr "关闭"

